# less3.5

Модифицировать роль из прошлого задания
1. Добавить Юзера на каждый из серверов Name Ansible uid 1005 gid 1005
2. Сменить Имя серверов на test1 и test2
3. Изменить файл hosts - добавить наши записи
4. Модулем setup вывести на экран ip настройки ваших удалённых серверов
Command: ansible srv-web -m setup -a 'filter=ansible_default_ipv4'

# less 3.6

1. Создать 2 инстанса Ddebian CentOS
2. Добавить в роль с прошлого задания таски которые в зависимости от ОС установит разные пакеты
Debian - nmap
CentOS - atop
Также сменит тайм зону
Debian - Tokyo
CentOS - Moscow
3. В конфиг нжингса (шаблон) добавить ИП адрес сервера из фактов.